琴晚打牌條友第一鋪就自摸字一色小三元 係咪出千？

唉屌講返小小背景，其實我不嬲有同班fd打牌夾埋出下千呃下d師奶 傻仔錢，點知琴晚有條男人黎踩場叫我地唔好再千佢d師奶朋友，我地即刻同佢過返兩手啦 仆街條友好撚西利第一鋪就自摸字一色小三元，我就知道遇到高人問佢擺低八底得唔得，點知佢仲要我地擺低八底唔再千d師奶，姐係斷我米路姐 我緊係同佢死過 唉最尾結果唔好提 想問下大家條友咁好牌係咪出千？想跟佢學野

你買支過期利賓納飲，定定驚先

人品好牌品自然好

好彩我兩個仔，有一個生性⋯⋯

抵啦 你自己都出千千人啦 柒頭

樓主係咪在祖堯邨搵食

係自摸字一色大三風小三元三暗簡對碰呀

有無輸埋條褲？

同埋係喺尾糊食咗鋪嚦咕嚦咕八隻花先至提出擺低八底得唔得呀

唔洗驚呀條仆街好快霉！

麻雀理工大學

你典g#lny